Bugs 回報

如果我打一個emoji 加 幾個程式碼tag，如下：

會出神秘字符，如下：

唔知係唔係bugs呢？

利申：ios app

演示：

```程式碼

```

update：唔係所有emoji都會觸發呢個bug
譬如就冇事

演示：

```

程式碼

```

打番老衲笑就又出現返：

```程式碼

```

Update2:
如果我quote返有number層樓
quote出黎嘅number同原本嘅number唔同

演示係樓下

呢個number 同原本層樓嘅number唔同

請對照返二樓post

@override Update2
Update2.1:
我懷疑呢串數字同apps memory有關
因為每過一段時間 呢串數字都會轉

測試：

```程式碼

```

test

試一個tag

程式碼

試兩個tag

程式碼

試用文字而非emoji

好
程式碼

試冇emoji 冇文字

```程式碼

```

測試符號

@
程式碼

我
```

```

```

```

個bugs fix咗